消息稱，WhatsApp今早（13日）移除5條警方報料熱線

消息稱，WhatsApp今早（13日）移除5條警方報料熱線；據悉，目前全部10條報料熱線已暫停，疑與近日大量網民向WhatsApp投訴警方報料熱線違反WhatsApp使用條款有關。

警方回覆本報查詢時表示，正了解事件。

又少樣野玩

可能會用微信

執法者違法違例

阿sir犯法唔使你教

熱烈地彈琴熱烈地唱

洗唔洗咁柒, 講左幾日就收檔

柒

公安一早應該用微訊啦

笑撚死 有冇咁快收皮呀

你地班仆街

咁快玩完？？

消息稱

FC呀
連source同link都無

希望係真

佢會話法律比佢地咁做

救樓主老母